倫敦街頭有手足合唱願榮光歸香港

手足

推

多謝你地

多謝